其實大家有冇諗過佢未拖死場運動我地自己攰死咗自己

屌你三兩日冇活動就屌鬼話人休息撚，對抗極權係以年計，日日活動先係拖死場運動嘅原因，根本和理非一星期一次遊行集會，勇武完全唔理和理非行動自己遊擊先係最理想

韓國光州死咁多人都要抗爭多八年，香港快極都唔係4個月嘅事，三兩日，仲要閒日，冇活動就喺到屌鬼你不如去twitter reddit 推post啦屌，你覺得冇槍冇炮可以救到人你真係好天真

日日講革命但係連基本覺悟都冇覺得可以有捷徑聽日就300萬人攻入警總就證明大部分人都未做好覺悟，革命一定係長期抗爭，革命一定有大量犧牲，你覺得唔需要唔該你自己去補吓歷史而唔係日日喺到尻叫失敗啦輸啦死啦收皮啦

想聽日就贏你就冇得贏

推

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

同意樓主。

留意5毛散播失敗主義

鬼得太明顯，每次靜一兩日或者散哂水先出文，但明明大家agree咗嗰段時間調整。
而且每次都係佔中做例，分化勇武和理非